{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001547",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 상무 부띠끄호텔와인"
    },
    "text": "23年4月にリニューアルオープンした光州尚武ブティックホテルワインです。 高級ホテル並みのモダンなデザインの客室を取り揃えております。 スムーズなチェックインのため、ご予約のお客様はフロントでご予約者のお名前をお知らせください。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 客室はチェックインの際に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。 未成年者の男女同室での宿泊は不可です。 身分証明書をお持ちでない場合、入室が制限されます。 退室時間を必ず守ってください。 決められた時間以降にチェックアウトする場合、追加料金が発生します。 楽しく快適な休憩のため、宿泊文化エチケットを守ってください。 HOTELブティックワインでは予約クーポンイベントを実施しています。 最大1万ウォン先着順予約割引クーポンを提供しますので、締め切り前にお早めにご利用ください。 ワイン手洗い殺菌撥水コーティングサービスは、10回以上ご宿泊または貸室ご利用のお客様に提供され、洗車費用は別途です。 朝食は雲川レイクビュー(8階)で韓国料理&洋食フュージョンバイキング形式で提供されます。 朝食の提供時間は火曜日から金曜日は午前06:30から午前09:30までで、土曜日と日曜日は午前07:00から午前10:00までです。 月曜日は朝食が提供されていません。",
    "QA": [
        {
            "question": "光州尚武ブティックホテルワインはいつリニューアルオープンしましたか？",
            "answer": "光州尚武ブティックホテルワインは23年4月にリニューアルオープンしました。"
        },
        {
            "question": "光州尚武ブティックホテルワインの客室はどのようなデザインですか？",
            "answer": "光州尚武ブティックホテルワインの客室は高級ホテル並みのモダンなデザインです。"
        },
        {
            "question": "光州尚武ブティックホテルワインのチェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "光州尚武ブティックホテルワインのチェックインの際にはご予約者のお名前をフロントでお知らせください。"
        },
        {
            "question": "光州尚武ブティックホテルワインの客室は予約時に確定されますか？",
            "answer": "光州尚武ブティックホテルワインの客室はチェックインの際に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "光州尚武ブティックホテルワインではどのような予約クーポンイベントを実施していますか？",
            "answer": "光州尚武ブティックホテルワインでは最大1万ウォン先着順予約割引クーポンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ワイン手洗い殺菌撥水コーティングサービスは誰に提供されますか？",
            "answer": "ワイン手洗い殺菌撥水コーティングサービスは10回以上ご宿泊または貸室ご利用のお客様に提供されます。"
        },
        {
            "question": "光州尚武ブティックホテルワインの朝食はどのような形式で提供されますか？",
            "answer": "光州尚武ブティックホテルワインの朝食は雲川レイクビュー(8階)で韓国料理&洋食フュージョンバイキング形式で提供されます。"
        },
        {
            "question": "光州尚武ブティックホテルワインの朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "光州尚武ブティックホテルワインの朝食の提供時間は火曜日から金曜日は午前06:30から午前09:30までで、土曜日と日曜日は午前07:00から午前10:00までです。"
        },
        {
            "question": "光州尚武ブティックホテルワインの月曜日は朝食が提供されますか？",
            "answer": "光州尚武ブティックホテルワインの月曜日は朝食が提供されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 580
    }
}